大公報話畀人hack

立法會議員何君堯今早遇襲受傷。大公網在11時43分，收到何君堯遇襲後發聲的視頻片段。其後在11時54分，大公網官方Facebook專頁發布《何君堯遇襲受傷後發聲：無生命危險，仍無畏無懼》的視頻。

在視頻發布後，管理員賬戶疑似遭到入侵，利用Facebook的修改發布時間功能，將該帖文發布時間篡改至昨晚7時54分。

大公網對此類篡改事實、混淆視聽，企圖轉移焦點的違法行為表示極大憤慨，予以強烈譴責，並保留追究法律責任的權利。該網始終致力於提供真實準確的新聞資訊，今後將加強網絡安全防範。

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

又自己衝出嚟認

又羅蛇hack?

source:

借位一用，唔好意思

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

邊個咁大整蠱

似露出馬腳然後推落比人hack

Hack到就唔止玩改時間咁少嘢啦..作故仔都作得合理啲啊

冇報警

用返weibo咪無人hack到囉

邊個咁大整蠱！天地有正氣

miki

視頻

越描越黑

邊撚個得閒hack 份垃圾報
就算hack 都唔做d 小學雞野啦
學ATV 咁幫你出個某人死訊唔好，
都on99

投訴返facebook囉

Hack到你我仲唔打光復香港 時代革命 平反六四咩

係hack到入去梗係做啲引人注目既事, 起碼出番深黃post先, 會唔會係改個未必有人留意到既時間
真係好撚on9愈描愈黑藍媒都係冇撚腦

Hack到大公報a/c嘅話..梗係第一時間開post幫甴大大正名先啦

明明有連登仔話只係 time preset , 正常功能

關我撚事 拉

Hack咗仲唔寫天滅中共結束一黨專政咩戇鳩

此地無銀

唔通連登又炒上炒

燒山又中

幫下呢位手足 由6月努力到而家

繼續兜

條肥鳩唔知去咗邊

Keith Leung 2.0

hack佢老母咩
特登開咗個Page 試下改前發布時間，分鐘只可以set 到10嘅倍數(00, 10, 20, 30, 40, 50分)，冇可能有54分

點改，可否講嚟聽下比人Hack咪報黑警查下囉

肯定個po有問題，因為back date只可以十分鐘interval / 今日尋日 咁跳

岀咗嘅post冇得改時間，得發佈果下可以改。

宜家得兩個答案:
A條稿一早係草稿
B扮比人hack
請大公報自己揀一個

個個都話hack 架喇
又唔見黃既facebook 比人hack

信果個真係驗腦

本身有班人出黎spin話住唔同時區/可以改時間

依家大公話比人hack wo, 喂你地班5毛風向撚夾定口供未呀?

比個落台階人啦,擺明專登踢爆何妖啦

咩意思?

原本都諗住係系統問題，依家咁樣我信係篇稿事先打定了

過左咁耐就唔好拎翻黎講啦

用呢個借口最差

點解個個衰左就話比人hack

Pish

因為真係打定, 唔係咩時間回溯, 冇得兜, 唯有屈人hack

鄭治祖 定係 郭家好 呀又？

承你貴言

原本諗住炒車點知又有野睇

同認證冇咩分別
再望下同時聲稱要攬義士既post
又露晒底喇

［領展公開嘅CCTV又有核彈 有疑似人腳出現］

咁即係證明連登仔冇錯啦
何妖個單野係假既，確定

hack人嗰個係神仙?

咁撚易hack 黑警一早hack 晒啲fb pm 拉撚晒人啦
真係蠢唔係扮

是但啦
你話係咪係咯

自 HACK 是嗎 ?

你啱
每次都話比人hack悶唔悶啲

入黎就係為左睇Keith Leung

天地有正氣

咁快d問fb 拎record證明啊

黨媒證實真係自編自導自演

又抄梁蛇

媽 好柒啊

大公報:hack人嗰個識預知未來

未來戰士

永遠都係話比人入侵
依個係咪範例

好心唔好理d傻鳩五毛帶風向啦，捉姦在床都話炒車

佢地做新聞咋屌

「行動討論」搞手+會出去既入

入黎討論下

留意聽日太公文匯係咪用何妖做頭版

屌你咩你個名

搵鬼信

梗係唔係
一定係大公報被人hack

youtube又俾人hack呀？

[url]

河妖勢成Condom

失蹤人士被自殺

連登炒車

真係唔想因為何妖呢一單嘢，俾藉口香港政府取消區議會選舉

keith leung: 邊個咁大整蠱呀!

hack到就直接摺埋你個page啦

召喚星ching

信佢一成
即刻爛性器官

tui

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

投訴去Facebook 等Facebook 答

呢條港人講地都係昨日upload喎
又俾人hack？

哎呀，比人用 SDK 踢爆 tim！

「親，請問點樣可以改54分？我只選擇到每10分鐘既間距，工聯會無教，可以出個教學嗎？謝謝」

又係依句 同啲pdgf有咩分別

你唔笑狗都吠

摺埋唔好，用緊貼文宜正啲

同啲想食兩家茶飯嘅垃圾偽人一樣講法

ching好波

呢個可能真係地區時差問題

Schedule message 個時間會點顯示？

見佢creation time又真係6號中午
自己試過新post舊post change time 都會兩個時間一齊轉
唔會post time又一個creation time 又一個

無得唔認係真既 只有話比人搞

大公

喂呀， 又割

太公報真係

我屌 又呢招

Wtf 你話人為失誤都好，依個理由好on9

p

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

如果甘計，所有不證實使用電腦果D, 如果話係比人hack 左， 甘點計？？？

測試FBPage改時間只能以10分鐘為單位，不可能改為19:54出

Source: Facebook - 福佳與林忌創作 - comment

好撚老套呀又用呢個reason
直接認咪算啦

你岩hack得你不如直接話雜種死左

講咗N次係可以改,
唔知佢 save draft 先出po, 定用 creator studio / ad manager 開 po,
總之唔係正常咁出 po 改時間,
你上高登音樂台睇, 都唔係10分鐘一個單位

係囉 hack到屌鳩習近平啦

hack fb? 咁要問下美國總部喇，大公夠唔夠膽攪大佢

曱公報

做乜鬼自爆，此地無銀三百兩？

真係人唔笑 狗都吠呀

我會宣布習近平過身

哈